有咩收息股穩陣

唔好答月龔2800

阿木ETF

5

nee

6823

2800

真心推薦，股價年複合上升1x％＋年複合增加派息1x%
唔係2800果堆垃圾可比

14 1972

2

大貓控股

3988

0005

有息派咩

得2638，除非揀債既ETF

要穩陣一律定期

Nee美股有好幾間 清講緊邊間

Thq 又高息又破頂

認真答

941
現價抵買

幫你問下龔成

T 美國第二大電訊商
7% 股息

唔怕高風險嘅 XOM 埃克森美孚
有8.5% 股息

SLG 紐約最大商廈REIT
有6%股息

港燈中電

KO （可口可樂）

誠仔

今年有番

ALL IN 五號

港燈早幾年先減完派息

咁2833囉

收息股通常彈唔起
搵收息股，一係退休一係錢多

今年會派番喇

美國國債

8號仔好似好d

投資問題一律建議盈富（2800）

（50年）

6823 年年收6厘息，你教我點輸

仲搞埋網上睇醫生、外賣自取、物聯網

1883

823, 66

778

香港寬頻

941

中電港燈好 我真係R撚哂頭

準許利潤政府話降就降 一降降你兩成咁多
中電港燈 肉隨砧板上 完全冇SAY

點解咁多人唔記得港燈減派息
一隻收息收主既股 可以減派兩成 講真係大忌 永不錄用

港燈中期純利倒退28% 每股分派少兩成

仲未計2033年就要開放電網

中電海外業務更加係觸礁 係澳洲奶哂野

LMT

Dls d大行全部唱好6823 但跌極都仲有
賺埋D息都唔夠蝕

sell hk

T係最大 之後先Verizon
不過T-mobile近年發力
兩隻大佬有d暗湧

6823 純利規定要派9成
唯一要留意下就係發展虛銀會唔會燒錢令到賺錢能力降低

1052越秀交通基建有7.5%息

我覺得有機會減派今年

硬食左now tv + 發展虛銀

不過呢隻一定係好股黎

7% 扣完稅得4.9% 即係你每年交緊2.1%既資產比美國政府

883

941正好多wow

要交稅，都係2800好D

傻鳩先買收息股
除非你係有一千幾百萬諗住一野轟落去合埋眼個個月平均收幾萬
你幾萬甚至幾十萬買落去根本冇用

就嚟跌穿十蚊喎

轉貼 講得幾好
長揸收息股既時代已經係2019/20年結束左

2021年新投資理念

曾經有人同我講過：「買收息股摣過世、保你衣食無憂」，就上年匯豐決定唔派息果陣，我請佢食過一次飯，當晚佢表示已經將倉內所有「收息股」賣出，我當時心裡興幸，好彩幾年前無聽佢講買收息股。收息就係弱者、死雞撐飯蓋既代名詞，賺息蝕價比比皆是，如果退休人仕想要生活有保障，點解唔做定期？股票呢種先天波動性高既產物，本身就唔應該係拎黎收息，贏穀輸縮，守係無意思、收息更係糖衣毒藥。
就好似你唔會去用翻ICQ、Xanga、MSN等等，因為已經過咗氣。什麼地產、公用等等，你以為佢地自己唔知咩事，「虛擬」「網絡」「雲」等等已經不知不覺大大削弱地產等實體經濟，仲想複製幾十年前靠地產發達一套？唔Work！工商實體需求降！咁個人住屋呢？呢個係我新一年落既時間囊，隨新世代物慾下降、更響往自我，選擇購置自已物業既新一代隻會不斷下降，「點解要買樓？」「社會話俾你知做人一定要買樓！」「點解求婚要買鑽石？」「因為珠寶商既promotion成功！」買咗樓果d人既唸法同我父母果d一樣，唸住有買貴、無買錯，租唔出都可以自己住。以前起屋速度慢、地少又人多，變相求多於供；依家出生率下降，科技進步建屋快，以前果一套已經唔work！

季供2800

7厘息
利申冇貨，冇買收息股，但穩陣嚟講佢都幾穩吖

D息都夠食餐好少少嘅

識買一定買含大債券

肛交所 lor

有冇睇1883？
8%息

建行最穩陣
呢啲國企支那唔會比佢冧

中國鐵塔

1098 路勁 11厘息

人民幣定期啦傻鳩

ALL in 大學債

澳門電訊股 好似ok喎

短炒883 屌米呢啲細價股好過啦
$6萬本 1個月執左$1.6萬

data center

屌米咁高位都敢咁玩

每日破新高

1382

2628

303

小米每日新高長渣唔係好D咩
883 E幾日短炒好似幾OK 幾萬本每日執一千幾百唔難

我都準備清晒啲REIT
經歷過今年三月就知
抗跌能力弱 升又升得慢
美股倉已經升返晒

9988?

9988幾時變左國企

3號

002 005 1398

都好過某啲港股收息股
又收美元
收息得黎都算避左港元港股風險

響連登攞number
因住燈到全線收息股大跌

你係新手自己計計先

多謝ching, 我gun

2800 50年複息10%回報

港股有無啲唔賺息蝕價嫁

問月攻城

大把

請指教

靜D, 未儲夠貨

6822

0001

快啲清 我接

我都清晒揸左200萬823
轉左去美股炒左幾轉 而家多左成倍

見有啲823 fans升返少少就打哂飛機咁真係好笑
明明仲係大幅跑輸比科技股 新經濟股